{
  "Current Boss Name": "目前頭目名稱",
  "Total Health": "總血量",
  "Current Health": "目前血量",
  "Mode": "模式",
  "Reset Stream Boss": "重置實況頭目",
  "Set Stream Boss Health": "設定實況頭目血量",
  "Goal": "目標",
  "Manage Battle": "管理戰鬥",
  "Starting Health": "開始血量",
  "Fixed": "固定",
  "The boss will spawn with the set amount of health everytime.": "這個頭目每次都將會以設置的血量出生。",
  "Incremental": "遞增",
  "Overkill": "超殺",
  "Fade Time (s)": "淡入淡出時間（秒）",
  "Set to 0 to always appear on screen": "設置為 0 將使其永遠顯示在螢幕上",
  "Damage From Boss Heals": "頭目可以在受傷時治癒",
  "Theme": "主題",
  "Kill Animation": "擊殺動畫",
  "Transparent Background": "透明背景",
  "Damage Per Follower": "追隨攻擊",
  "Damage Per Bit": "小奇點攻擊",
  "Damage Per Subscriber": "訂閱攻擊",
  "Damage Per Dollar Donation": "斗內攻擊",
  "Background Color": "背景顏色",
  "Text Color": "文字顏色",
  "Health Text Color": "血量文字顏色",
  "Health Bar Color": "血量橫條顏色",
  "Health Bar Background Color": "血條背景顏色",
  "Font": "字體",
  "The boss will have additional health each time he is defeated. The amount is set below.": "The boss will have additional health each time he is defeated. The amount is set below.",
  "The boss' health will change depending on how much damage is dealt on the killing blow. Excess damage multiplied by the multiplier will be the boss' new health. I.e. 150 damage with 100 health remaining and a set multiplier of 3 would result in the new boss having 150 health on spawn. \n Set your multiplier below.": "The boss' health will change depending on how much damage is dealt on the killing blow. Excess damage multiplied by the multiplier will be the boss' new health. I.e. 150 damage with 100 health remaining and a set multiplier of 3 would result in the new boss having 150 health on spawn. \n Set your multiplier below."
}
